【劇透討論】在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 12卷

正式發售日期係5月24日(無再延期既話)

試讀版已出 男主能力值 新稱號同章節名都有(轉自貼吧)

貝爾·克朗尼 【白兔の腳】
能力值 Lv.4
力量: I0 耐久: I0 靈巧: I0 敏捷: I0 魔力: I0
幸運: G 異常抗性: H 逃走: I
魔法
【火焰閃電】
技能
【一心憧憬】
【英雄願望】
【鬥牛本能】
* 猛牛系戰鬥時全能力超高補正。

章節目錄
プロローグ 神と血と 眷族と物語と
一章 ラビット×クローズアップ
二章 冒険インターミッション
三章 新世界 ～Water Island～
四章 水辺の狩人
五章 水都の花嫁
六章 英雄聖火
エピローグ 疾風の報せ

testing

等左好耐

試閱完

鬥完牛多左個牛killer
睇簡介今次升lv+轉玩20人副本？

能力值10是咪叫頂左

貝爾新技能比想像中弱

不過d技都仲講得通既

逃走<俾亞馬遜追左成卷

鬥牛本能<特攻技 目測造球俾男主之後打真女主或者樓層主用

另外關於新稱號其實都有段故 又係講得通

係i 0

每次升lv能力值都會化為潛在潛力唔顯示出黎

然後表面數值重置由i開始

個鬥牛技係點用？打勁野先開到？如果係即係用黎快速升lv

補返個簡介先

TVアニメ『ダンまち外伝 ソード・オラトリア』2017年4月より絶賛放送中!
新章開幕、下層域『新世界』へと突入する迷宮譚十二弾!
そして、少年は再び走り出す。
好敵手との死闘を経て成長を遂げたベル。
昇格(ランクアップ)、神会(デナトゥス)、称号。人々や神々、オラリオ中の注目を集める中、彼のもとにもたらされるのは一通の書状だった。
「強制任務(ミッション)……『遠征』?」
ベル・クラネルは『資格』を得た、更なる冒険に臨め――。
ギルドより届いた指令がベルを新たな舞台へと導く。
迷宮攻略のために発足される『派閥連盟』。
これまで戦ってきた仲間達とともに、新たな階層、新たなモンスター、そして新たな『未知』に挑む。
新章開幕、下層域『新世界』へと突入する迷宮譚十二弾!
これは、少年が歩み、女神が記す、 ──【眷族の物語(ファミリア・ミィス)】─

對「猛牛系」怪物時全屬性超大幅增加

即係特攻技 有打過機應該明

牛頭人表示:幹! 想滅我族嗎！
無追開想問,莉莉係唔係仲未脫到舊家族?

脫左，小說睇到喊

動畫做到1~5卷

小說6卷 莉莉觸發劇情脫離左蘇摩眷族加入貝爾個邊

6卷戰爭遊戲篇非常推薦睇 超燃

莉莉似呢期升lv2(封面係佢)

神會上無提及莉莉升級

但照道理都差唔多 總唔可以俾佢做成世拖酒瓶

咁其實真係無乜用剩係打牛頭有加成

我隻兔仔終於lv4

原來Lv.4啦已經

差唔多啦
戰爭遊戲之後卡lv3卡到12卷
佢太快追到華曼某某就唔好睇

如果lv4有招好好睇睇既技分分鐘已經夠艾絲打

可惜學埋d咁雞肋既

莉莉無可能升級咁濟
佢本身就係廢

Lv 1 第8卷 力量：I 81 耐久：H 124 靈巧 : G 236 敏捷：F 388 魔力 : E 404

已經過左4卷應該有機會升既

最屎係小人族，不過再唔升就好難再落下層(不過就算lv2都唔好得去邊)
所以lv4既琉遲早都要入隊

後衛黎
拎埋魔劍未驚過
人地遠征帶左班垃圾鍛煉師咪一樣咁落深層

比較關心有乜新女多d

都唔算垃圾 成班都係高級冒險者

仲有個lv5既椿跟埋芬恩佢地落59層

莉莉咁既樣落到深層對戰鬥無幫助

一定要升lv2學下d獨特技先得

btw 講起小人族 設定上最廢 實際一d都唔廢

芙蕾雅眷族有4個lv5 洛基有1個lv6

跟班唔係執石就射魔劍 有腦就得啦😅

新女角

外傳講最勁個鍛煉師係lv5先一齊落未知樓層，其他鍛煉師同低lv好似冇跟落去
鳩用魔劍安全打法應該升唔到lv

春姬反而應該升lv頂埋奶位😡

雞都執唔到既垃圾純粹搏走快2步
莉莉智力型後衛主打控場
有人無限魔劍製做輸出比班垃圾實際

太低lv跟唔到大隊，再叻都冇用
如果一大堆怪衝埋嚟冇氣冇速度，有頭腦都係拖油瓶

我唔係歧視莉莉低lv,係覺得如果冇高lv隊友幫手作者好難再作落去探索再落啲既層數

岩岩睇到第9卷
隻龍女點?

事件完滿解決 跟大隊返左落地下城

成個眷族得團長lv4

其他lv1,2 都唔知點寫 就算琉加入都係有個斷層係度

可能寫完咗一個篇章n年後，其他隊友升晒級

駛乜咁煩
送多個外掛比主角
同行一樣升級升得快
再送多個掛比狐女由單體變全體升LV咁就搞掂

突然諗起外傳伊絲塔同暗派閥收埋左隻變種怪叫天之牧牛 拎黎打芙蕾雅d人

可能之後要男主單挑救場都未定

兔仔同華倫某某嘅基本能力應該仲有一段距離
加上華倫某某啲技都幾勁
又有勁裝
有勁技嘅兔仔應該仲未可以打得贏佢

兔仔: 累積左3次 SS SSS

劍姬: 累積左5次 B A S

計算方式係純加法既話真係差唔多喎

話時話唔知點解差1lv已經差勁遠7lv個牛人完全屌打黑牛但艾絲剩係斬到一隻手 但之後反而比黑牛壓住打

野豬人先啱sor

本傳設定有寫 3同4LV已經係天差地別 更加唔好講6同7

艾絲只係6LV前段夠打至奇 斬手個下靠偷襲only

漫畫一直冇更新 係漫畫冇出定係點

漢化組唔接/翻得慢

日版外傳已經做到70幾話

本傳唔知

diu 劍姬漫畫漢化去到25就停左

插圖。

我覺得應該當果到2個buff咁計
一個係能力值加成,貝爾d SS SSS係呢方面應該追到艾絲
另一個係升華就會自動觸發嘅固定buff,任何人升華都會得到固定值嘅能力上升效果
貝爾仲輸艾絲2次升華,應該仲未追到,不過如果加埋春姫就真係難估啦

Btw,呢個設定真係救左莉莉
佢d能力值低到咁嘅樣,再點講落中下層都係送死
但係只要升華做lv2即刻解決晒個問題

但咁既升lv速度本傳出到40集都唔會完已經唔講作者不務正業出埋劍姬

得佢一個4lv其他全部lv1, 2
跟本就唔可能再落低層
我驚佢講講下變到好少落地下城喎

今集咪落地下城遠征

她想睇多d 主角同劍雞bb 既互動

超鐘意9 至11 講貝妮同貝爾
2個好似父女咁 貝爾為左貝妮同全世界為敵
一睇到貝妮為左貝爾 願意折斷自己既翼同爪

自從有左昇華已經開始無咁好睇啦
完全就係主角開掛
得佢一個開無雙
借左人地派果條女又唔洗還

到依家得佢1個Lv4
其他全部1,2
愈黎愈唔平衡
點寫落去?

唔係唔洗還 ,

係轉派中間要隔一段時間 ,

好似坐移民監咁樣 ...

你到底有冇睇之後果d ,

主角俾人屈到仆晒街 ...

仲有 其他lv1,2 但春雞有能力幫佢地上lv3 ,

巴打都係返去睇刀劍神域

睇下桐加點食女算啦

神會個陣貝爾d候選稱號真係好盞鬼

芙蕾雅：美神的伴侶
洛基：小丑的玩具
其他的：
魔崙白兔【マロンクリーム】（
祝婚兔嫁【ウェディング．ぺル】（wedding.貝爾）
真兔吉【ピョンきち．トゥルー】（pyonkichi.true）
兔凜【ミミりん】
總受【ALL OKAY】

ALL OKAY

兩個幾時反面

萬寶鎚好似一次只係升到一個人一個lv，冇想像中咁屈

成日覺得芙蕾雅同洛基打洛基輸硬

輸撚緊啦

芙蕾雅 1個lv7 3個lv6 4個lv5

洛基 7個lv6

奧塔一個打3,4個都得 剩低3個圍毆夠做

計漏左 芙蕾雅個邊仲有一個退隱左既LV6前團長

洛基等俾人吊打

10分鐘 CD , 一次效果有15分鐘

希望有人會一出就翻譯

呢本輕國固定有人翻譯

招鬥牛
遲下係咪要打埋天之公牛

其實有無諗過春姫同莉莉升華果陣
佢地招魔法正路會強化
春姫單人buff變多人buff
莉莉變樓層boss或者變龍女
根本佢地兩個升華之後,要幾屈有幾屈

成個眷族得命無逆天技能

幾個固定團友都幾特別 次次都比佢寫到無左1個技能就唔成事
外援命唔洗特技 好快番歸

命D技真係好撚流

一招廢 一招長文詠唱仲要細範圍

係劍姬post貼左順手貼埋呢邊

阿爺係 呢個設定遲早用埋

遲早彈出黎幫個孫上lv7

命招詠唱擺明係團戰個時用
可能真係遲d大戰個時 做外援係遠處幫手拖住d人

劇情講到邊

2日後答你

唔夠其他隊友獨特同咁有用

男主：唔駛講

克魯佐：最強魔劍 免費鐵匠

莉莉：變身魔法 對人屈機

春姬：等級升華

隻隻都係無左佢唔得

估唔到連登有人睇

都仲有招探測敵人喺邊既

初見無效呢個設定令命連雷達都做唔成

遠征都唔知要佢黎做乜

好彩就快返歸 唔駛俾佢繼續吸經

全能型中衛黎
不過遲d有琉佢都可以返家鄉
招自爆技有用束縛住boss比主角儲氣
唔得都可以地型破壞同對面攬炒

偷跑喇偷跑喇

暫時已知貝爾有把新武 值成千萬

插圖咁有水準既

春姬有魔導書用（好似係）

地錯d插圖不嬲都ok

前2招神技

第3招學招廢技

浪費晒

貝爾唔係有把神比佢既專武 跟住佢升lv而變強嫁咩

可以雙持架麻

把新武係長刀黎 用異端兒送既獨角獸之角做素材 有解毒能力

另外男主用把專武+速攻魔法+儲氣創左招新招出黎

個名勁中二

睇個封面已經知...

劍雞bb 同 春雞bb

好想快d 有中文版

把牛刀呢
我都唔記得把野幾時爛左

有把係人造迷宮跌左

好似兩把都gg咗

能力值個邊up返張清d既

把刀長35cm 應該都係屬於短劍

第二級武裝既最上位威力（第一級最勁）

刀身可以用黎解毒 估值約1000萬

btw用黎鍛刀既獨角獸之角原本應該係超稀有既回復道具素材 結果俾男主拎左黎整刀

應該係短刀
劍感覺唔岩佢
劍身回血係要磨粉定舔劍身

我諗到點解要解毒刀
為左應對希兒d愛心便當
食佢d三文治前要用把刀切一下先

由1lv食到而家 驚西

應該又係劇情要用

btw下卷如無意外會係琉主場

希兒俾主角D 便當應該算正常 ,

主角最多都係話口味怪怪地

事前俾其他人食過做實驗

中文版正傳同外傳出到第幾本？

正傳9

外傳唔清楚

外傳好似８如果淨係計劍姬

佢講中文版

即係已經買哂，要等佢出

原來貝爾新招原型係反手聖光劍

一張圖反映哂貧富懸殊
洛基眷族嗰d個個手持千萬

但係主角好似開始左唔係好耐
洛基已經好耐

做乜而家貝爾既畫風變到咁
有少少桐人個類既中二病feel

日日發夢同 劍姬扑野...

唔中2病就假啦

我都想ff同劍gay扑野

人地落一轉地下城37層已經賺4千萬

貝爾有私家鐵匠贏哂啦

武器呢d都係素材問題 過多排就追到洛基

貝爾仲有個阿爺

呀爺份遺產

阿爺人未死 唔知喱左去邊

無遺產拎

成班免費勞工係深層打怪
佢地食石就飽打埋全部素材可以比主角

我睇到第十一卷 男神 唔係同異端兒定左條件
唔比佢地再同貝爾接觸咩?

但最後都冇跟到男神個劇本行 ,

so 異端兒其實唔洗理個約定

印象中好似係同烏拉諾斯先岩

異端兒只係要派人出去死

但係 男神既原意係要貝爾做 神心目中既英雄 唔會同魔物做朋友
就算 最後因為有牛幫拖冇跟到個劇本行
男神都應該唔會同意貝爾再同異端兒接觸
(當然男神唔係貝爾主神 有冇咁既權力就唔知啦)

最後終章個段赫爾墨斯對烏拉諾斯說 "只要你答應別再把貝爾君扯進異端兒的爛攤子,我就作為你的狗再工作一陣子吧"

其實邊到佢唔比 ,

佢要搞貝爾都要睇美神面色...

加上公會個神正常都係想貝爾繼續同異端兒有良好關係

就算佢真係唔比 , 主角都唔會理佢啦 ... 就好似佢想主角殺石龍...

石龍衝緊過去 , 但主角最後都冇落手...

而家主角未計d技自身實力已經相等於lv5

幾時輪到男神理 成個眷族加埋都唔夠男主打啦

得物無所用 日文文盲

Thanks

靠氣勢黎讀

情報都出得7788 夜d我整理完百度+巴哈+ptt既情報一次過貼出黎

男神覺得人既英雄唔需要怪物同伴
但主角推翻神意男神都接受自己既失敗
男神係怪物同伴已經妥協但佢依然會照自己既意思繼續玩主角

推佢上位做英雄

赫爾墨斯只係個搞屎棍

無一次危機靠佢解決 次次都係芙蕾雅出手

我係貝爾就埋美神堆算 包保升快一倍

痴女不了

處女神WOR ... 童顏巨乳 ...

食完女神 再食埋莉莉 , 之後食埋春姬 , 性經驗升到6級再食AMAZON 妹妹

同埋劍姬

其實freyja想點
又唔似想收主角入團 又moon住😡
剩係睇佢成長捽碟？😤

美神鍾意貝爾既靈魂多過肉體

所以想等佢成長左再接收 唔係一早食左佢隻豬啦

其實痴女神可唔可以妖魅到男主？🤔

梗係可以啦 ,

男主係姐控黎...

有一幕莉莉係男主耳邊講自己年紀大過男主...

男主聽完即刻紅都面埋

你指魅惑既話就唔得 貝爾既一心憧憬包埋魅惑免疫

但係用佢本身既魅力溝仔既話

俾埋參考你地

好嘔心

幾正wo

快點強姦我

成日見作者成日強調豬人都覺得嘔心

強me 快

咪又係普通獸人樣

豬人肯定手仔都冇得拖

屌過啦
條女公廁黎

成班男神食過哂 自己既近身點會未食過

伊絲塔個邊個件都係咁啦

芬恩一直都諗唔明豬人到底點升lv7
其實就係俾美神搞到不舉,一心一意砍怪練武

都係偉業問題啫

學奧塔去47層solo樓層主咪得

矮仔注定低人一等 ...

無論二次元定三次元都改變唔到既定律

真定假

奧塔我唔知

但矮仔勇者套技真係廢得交關

能力值
Lv.6
力量：E479
耐久：F388
灵巧：S999
敏捷：B784
魔力：B713
猎人：E
异常抗性：E
魔防：H
先制：H
连攻：H

魔法
* 凶猛之魔枪
* 狂暴魔法
* 全能力大幅强化
* 被强大的好战欲支配导致判断力低下

Tír na nóg
* 投掷魔法
* 魔法威力会按照等级和全能力值（包括潜在值）累加
* 只能发动一次，冷却时间为24小时

技能

小人真谛
* 在逆境时大幅提升魔法和技能效果

勇猛勇心
* 对精神污染的超高抗性

骑心一枪
* 装备长枪时，会暂时附加发展能力“枪兵”
* 效果按照等级提升

指挥战声
* 呼喊声达到一定音量时扩大传播范围
* 战乱时传播范围扩大

军长勋章
* 对“催眠”拥有超高抗性，大幅延长抵抗时间
* 强化对炎抗性

成套有成3招係垃圾

招狂暴魔法連亞馬遜姊妹 狼人d技都比唔上(三個都係超大幅增加)

團長sell控場 隻揪實係孖妹同劍姬主力top

做左40幾年人都唔夠30歲既奧塔黎

招投擲技cd 24hrs

劍姬d 風冇左 即刻可以用多次

兇猛魔槍 用左判斷力低下 , 連唯一優點都冇埋 ,

不過 佢應該勁在 小人真諦 加大buff , 兇猛魔槍再加 buff

騎心一槍再加buff , 之後再用投擲技加攻

幾招buff 乘埋應該都好高攻下 ,

當佢d3 咁幾個套裝特效buff 加埋一野打幾十億

不過cd 24 hrs miss 左就收皮

個招係魔法黎 要詠唱

對人想打得中都幾難

btw成個眷族技能組最勁我覺得係伯特

狼人全能力超大幅上升 異常無效 + 吸傷吸魔力技

1on1俾佢開到招魔法都唔知族入面邊個夠佢打

矮仔投擲唔係打中過隻牛? 同埋佢個咒語有冇提過有幾長?

如果好似劍姬得幾隻字應該都唔大問題

狼人加AMAZON 兩姐妹都俾隻牛秒 , 劍姬一個反而有得打下...

反而矮人應該勁過狼人...

靈巧999 命中應該都幾高下

艾絲係靠偷襲用埋風先打甩牛妹一隻手

跟住三兩野俾人打到風魔法無左 連隻手都廢埋

唔係加雷斯出手救佢真係gg

艾絲又要暴走升lv了

等佢升到lv7兔仔應該都屠左黑龍

艾絲斬手劇情殺黎
牛妹勁幾皮無端端發呆比你斬手

團長最勁係隻手指

屠黑牛...

春姬新魔法一開波D詠唱係對白兔既愛

講起 萬寶槌個唱吟淫撚到呢

變大吧

btw生肉未睇到咁後 到時留意下

岩岩睇緊劍姬外傳 ,

原來d 風可以幫手附係其他人d 裝度 ,

如果附係矮仔把長槍 , 再加矮仔本身幾個buff互乘

有冇機一發秒樓層主

果個好似係狗仔裝既能力

淨係睇開小說正傳貝爾線
其他外傳同劍姬神聖潭都冇睇
果幾本UP乜架 駛唔駛追返

補返世界觀同角色劇情 係同一條時間線上面發生緊唔同既事

都幾建議睇埋 因為好正

係 有吸收魔力屬性

睇左外傳8應該無人會講呢句
狗仔招魔法完全係無敵狀態
同埋狗仔加兩姐妹唔夠打係因為緹歐涅亂開暴走
係就係buff左個人能力,不過破壞左團隊合作

未睇到

狼人招魔法混戰個陣俾佢開到就仆街

吸傷害 吸魔法 仲要吸完有得俾自己用

要靠純物理傷害打柒佢

p.s: 未睇既可能會心諗之前點解佢唔用 但呢個同劇情有關 自己睇

如果遲d 隻狼要同貝爾打 而貝爾升到同lv 係咪可以收佢皮

而家12卷叫春姬上完位階昇華已經夠做

伯特個招係超長文詠唱 佢又唔識並行詠唱

加上仲係6lv初期 俾貝爾升到lv5仲唔吊打佢

好想睇貝爾打到隻古惑狼斷腳

仲要𣺉佢番茄醬
笑人傻仔一年就收你皮

仲蕃茄醬

打j 顏射佢啦

雖然傲驕狼係有內情

不過兔仔單野真係俾人打臉打到腫哂

佢其實係好人黎
面惡心善

個次唔係啦 條友飲到貓撚左係度亂講野

俾人打臉都係抵死

正傳岩岩出果時追到去戰爭遊戲果本 之後冇動力再追
男主個故事係唔錯 但性格個type真係唔太中意
明明成熟啲 man啲 一年後bin鳩隻狼人c係好型既事 但一望到佢個樣同佢個性格

試下追返最新個幾集 你會改觀哂

龍女條線太好睇

駁唔到

春姬係公廁

佢憎弱者係因為狼人睇唔過眼見到弱者係佢面前死，外傳有救過人，其實係好人黎

春雞係處女黎

打斬燕都好正
人魚唱歌對男主無效，兩邊都r哂頭

岩岩睇到第七本，話服待好多個大爺訓岩岩睇到果到

既然你睇緊廢事劇透 你繼續睇

呢個白痴位
又要做雞又要立貞節牌坊

我都覺

呢個真,沒乜必要係格硬係處女.

怕左會冇人氣~毒撚的恐怖

就下D毒撚嘛

其實作者成日話貝爾似兔仔

我想講兔仔其實好咸濕 同狗公差唔多 ,

都會un d 公仔射到成公仔都係精

想講好耐 春姬個樣同小說描述好不符

明明只係個少女但個樣成個25,26歲既女人咁

唔講咸濕
我幾鐘意作者 成日用第3人稱描述 貝爾既生活小事/性格
成日都話佢好似兔仔咁 驚驚青青咁跳走 好可愛

BTW 春姬明明可以畫做蘿莉但偏偏成個30歲咁
我心目中既春姬係 其他異世界作品 D貓耳狗耳蘿莉黎架嘛

第六卷 睇完真心好睇 第二季動畫幾時出

最大問題係8-11 卷都冇春姬新插圖...

佢畫張 女僕裝時既春雞既可能又唔同feel

有漢化未 依幾日等到就死

貼吧有臨時翻譯君開post

岩岩翻完試讀

本身翻譯個位大神仲肝緊fgo要等多排（佢翻得好d)

預7月頭就差唔多😒

是但啦 13卷10月先出 唔係咁急

最想睇既神會都有人翻左

終於睇完 又要等13卷了
下卷到琉

6月中有劍姬9卷

可以期待下有咩情報

劍姬睇到五卷覺得悶無追落去
有排覺得作者寫外傳寫到上曬腦放棄正傳

第11卷係真係寫得好
本來我覺得呢套最多叫良作
第11卷係第一次令我覺得正到打冷震

其實兔仔既潛在能力真係想知點計
一開始係心身唔合一既情況下平均能力有LV4 中堅水平以上 速度上級水平

尾段合一左會有LV5水平

情況咪同大部分人岩岩升lv個陣一樣

需要段時間適應岩岩昇華左既身體

只係兔仔佢地一開始清得太快未黎得切適應

要到後段先搞掂

龍女同貝爾既感情

同埋黑牛個場 一路聽返動畫打牛個首bgm 瘋狂起雞皮

岩岩扮工睇埋第11卷
明明上卷d能力好似都仲係3lv頭
11卷最後已經去到3lv尾
快到痴左線

因為 打完劍姬 , update 左能力

同石龍打左陣 之後再去打牛

個exp 應該多到爆

戰爭遊戲好似都係

特訓到d 能力 去到lv 尾

lv3 都唔夠佢抽

3lv之後經過左7-11 （扣除8共4本）
中間打鬥分量足到癡線
剩係計打大佬都2場3對4
1場3對6，1場3對7
輸成咁頂硬上打又唔死得
唔快就有鬼

好似都係幾日既時....

佢有招技buff exp
而且套野升lv重質不重量
靠量既打到2046都去唔到上級
相反豬人單挑完層主就6升7

有中文未

百度有人譯緊嫁

不過睇到韋爾夫升華突然係到諗
韋爾夫對上一次升華係打黑色哥利亞,即係貝爾啱啱升lv2果陣
貝爾用左一個月升lv3,再一個月升lv4
咁咪即係韋爾夫用兩個月就由lv2升左lv3
之前設定好似係劍姫用一年升華已經破紀錄啦喎

打鐵佬都有得升咁搞笑？
條友正職打鐵成個家族都係打鐵咁都升到lv3
成個城一半lv1
升到lv3已經係人中龍鳳做小眷族團長

一個星期追到11,第12 青文社幾時會出？ 睇小說睇到起雞皮

變大吧 變大吧

佢吸經時間較多但都真係快左d 除非豐功偉績

幾時有升到LV3

係喎,神會有佢份

神會改不冷個名係LV2, 我記得冇升LV3

有排都未升 除左貝爾其他人無雙經外掛

百度有人自己翻譯？
搵唔到既

呢個？

以防劇透自己 我無睇内文

呢個係新翻譯君既post

平時翻開個個要9號先會開

作者諗住寫幾多本先完啲伏線多到收唔晒咁濟遲早玩死自己

兔仔升咁快咁講法
兔仔6lv打鐵佬佢地都未上到3,4lv

照設定其實佢地應該都就快升
兔仔升得快係體現起能力值
至於升級大部份主要係卡係偉業
打鐵佬佢地為左跟住兔仔
要打既全部都對佢地好大挑戰
即係lv2要去打lv3-4打既野
11就要越4級硬頂lv6
偉業肯定吸唔少

我係唔明莉莉點解可以未升lv2
呢個lv1次次用變身魔法都玩殘班lv2
仲有次扮芬恩拉走晒成隊洛基眷族
係偉業角度上,我覺得仲勁過貝爾殺牛

再唔升跟唔到兔仔入深層

呢本睇日文輕小說會唔是好多外來字 啲字勁難

我覺得莉莉同春姫遠征後有機會升LV

外來字即係神同魔法既名果D?

外傳劍姬9出左試閱 呢本比較少人睇就唔另外開post

等緊情報

外傳其實都幾好睇

漫畫同小說

冇睇漫畫

好似出出下停左

劍姬生肉好似keep住出到28 不過下集動畫都會過佢

生肉已經出到遠征58層

試閱網址 有人睇唔到我先UP D CAP圖上黎

唔知莉莉幾時先lv2
其實佢d偉業都好夠，好多時都係佢救番貝爾
好似第6卷，如果唔係佢貝爾就要字面意義上含撚
如果lv2 令到佢可以copy埋全部或部份能力
我諗佢會屈機到爆

妖精之環上位版

個個都外掛比佢地打晒
佢同春姬應該一世lv1
打鐵佬最盡lv3先合理

無外掛就唔叫主角群

打鐵又高LV 又有魔劍真係玩晒

克魯佐岩岩先lv2

主線完個陣佢都未lv3啦

反而春姬同莉莉真心大機會升

唔補返d戰力打暗派閥同深層個陣好蝕桌

其實主角lv5果時全隊升返1lv就差唔多

下卷好大機會要打暗派閥

唔升就黎唔切

啱啱睇完劍姬第八卷 伯特真係好型棍
正傳動畫已經最留意佢
希望佢黎緊繼續保持水準唔好比兔仔收佢皮 寫死佢真係寄刀片

日本武神個班loser
成班日打夜打搏埋條命都唔及個做雞既升lv快

如果計埋命都ok, Lv2有大範圍外掛重力魔法

睇到第8集外傳 ,

佢第7集斬傷芬恩 果條女講 ,

主神俾人送還之後冇左恩惠係地下城差d 死左 ,

第8集果班 amazon 戰鬥娼妓 個主神俾人送還之後

仲有恩惠

換左第二個主神

主神死左>背上恩惠仲係度只係暫時封印左>加入第二個眷族>可以正常用返

有冇巴打有12卷中文

台灣官方未出

見頭幾頁話會有人翻譯

原來外傳9都開埋

呢位翻譯君不嬲專門翻地錯系列

任何本傳外傳都會開坑

偷跑喇偷跑喇偷跑喇

艾絲

Point3翻炒主線條橋好唔得囉

唔算抄既 只係利用設定

已經估到之後劇情

11卷打牛之後芙蕾雅用條鑰匙交換洛基就此收手

唔理異端兒單野 用黎保貝爾

用人造迷宮引走洛基

11卷由頭贏到尾做乜要送禮賠罪
主角都贏返名聲
異端兒隻臭雞一向唔理

外傳偷主線橋但主線好少拎外傳d料玩

正當我唔知開咩新小説既時候
竟然1日up 幾個chapter翻晒

睇開輕小說文庫
落到24層未更新

貝爾招鬥牛本能係咪暗示之後隻牛會勁撚到痴線

之前已經公認Lv7 再之後咪

嘩

小明受左咩刺激

係 因為可以食魔石強化

同黑牛長駐深層練功 有咁既實力正常

到時隻牛應該會反Cup奧塔

幾時有得DL

dl咩

冇野,

自己張佢轉番繁體了

角川台版而家出到邊 ?

想買一套番黎儲

9卷掛

THX 安答

通頂睇哂兩本

蘿莉艾絲好萌

貝爾秒強化種好型

不過最驚喜都係翻譯大佬神速完坑

入左坑咁多年都未見過d咁既速度

期待13卷 十月再見

莉莉同主角之後有冇感情線

利申：只睇過動畫

劍姬都翻完

諗住牛妹黎打
真•女主地位確定

睇完12 男豬又開後宮
估唔到將火附落劍到

動畫線之後就戰爭遊戲啦

睇完主角屈爆機
潛在數值計多一個lv
技已屈仲不斷加屈機位
依家再戰牛女都唔會輸
Lv4有lv5質，加暫時升lv，猛牛系buff
妖狐又神技9條友可以數人頭邊個入圍最終大戰
命太廢要傳神技刷存在感
鍛造師專係偽boss最尾時刻幫主角開路
莉莉....新定位根本廢
主角太屈團友太廢中層屈晒機深層又捱唔到
將來都係求期搵個位替左勇者個指揮比勇者打final boss

目前睇有資格打最終戰都係三巨頭+奧塔+艾絲+貝爾

覺得艾絲冇得打，要俾英雄救
波大無腦要死，用艾絲精靈打
若干年後，波大無腦先可以返落人間

越睇越覺得 貝爾個造型好撚型
白髮紅眼 認真個時個LOOK 正撚到

同動畫一開始 傻下傻下白兔仔既感覺 個種反差好大

點睇莉莉都未buff完
前面都討論過,莉莉偉業經驗值已經好足夠
應該差唔多係時候升lv2,到時又buff

戰爭遊戲都夠豐功

只可以係凡人中表演
但主角每次觸發event都唔係普通野

始終個主線係地下城，主角要探索地下城，莉莉個定位又係食腦型，點都係做指揮架啦 其實而家成團個個都有屈機技能
春姬真係屈得好過份

莉莉識變身，如果要buff 變成對方有短暫對方能力同技 就變屈機了

其實…應該而家都得
諗清楚莉莉招魔法
雖然複製唔到神之恩惠帶嚟嘅強化,但係可以獲得種族能力
咁變身對象係人就話種族能力啫,變怪物呢
變身做龍女,拎d龍鱗出嚟,就算能力值lv1,都夠保護春姫唱位階昇華啦

我都諗過佢有冇機會變龍女，但係除左個殼，能力、體能咩都copy 唔到好似無咩用

一開始見春雞拎魔導書 以為會學招攻擊魔法 平時幫手用 平衡下
點知會學招咁既野

極端化 一出就屈到仆街
平時就無用

Wiki左都唔明春姬招技點解

你睇左未先
睇左應該明新招有咩用

比較想春雞學多招回血做奶
5人buff睇落屈 但到下集變番3人團又係無乜用🤔

唔一定3人團既
黎緊大戰一定會有多人戰
而且後記都話下次開始 會係琉
到時可能琉入隊就4人團 (不過唔該過埋琉篇就好幫莉莉升上lv2啦 )

命應該就升LV學技掛?

下世，半年前升左，正常都等返1，2年
佢就係無本事同主角一樣升級先要跟武神學招buff

已經成班lv2勁過人地lv3

兔仔吊起隻強化種黎打

過多幾集隻強化種應該變異端兒重生,加入貝爾後宮

人地啲魔劍最多得一把 仲要係劣化版要黎保命
佢地可以自製 瘋狂射

仲要返勁過原版果把

貝爾終於唔洗換大劍先開英雄願望

亂射都算 把把都lv6威力仲成世界

其實成個族啲外掛好屈
但係睇落又冇乜反感
戰鬥一樣緊湊
希望之後呢個平衡唔會打破
Btw, 佢地瘋狂賣魔劍咪還到錢

講得出呢句證明你無認真睇書

地錯本傳10卷中文版8月出

【情報】在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 (10) 限定版&普通版 8月

中文版太慢

第13卷幾時出？

我估聖誕+-2個月

維基寫限定版10月15日 預12月先有得睇差唔多

13卷係寫10月出

唔好講埋d咁唔吉利既說話

不過講真，我寧願佢慢慢穩打穩陣咁寫
十二卷趕住交貨始終好似差緊d野咁，好流於表面，唔夠仔細
同埋話哂十三卷係第四部開端，最好緊係開好個靚頭，埋好d伏筆啦

係到問下有無巴打有第三集嘅限定版放
高收

12卷搞成咁係有原因

嗰陣大森係想直接12卷入琉篇

但編輯要佢寫過渡卷 臨時趕出黎先出事

利申聽返黎

命其實係咪走硬返去小建度

12卷嗰隻「強化種」會唔會set得太勁
招噴種基本無解，中左就收左一半皮
仲要識引怪比主角群打，再食魔石
雖然「強化種」明顯係比貝爾show off
但其他團隊打實收硬皮... 主角威能太過over

強化種就係因為難搞先叫強化種

之前有講另一隻又係廿幾層既強化種殺左50幾人

最後要芙蕾雅眷族出手先掂

後記好似有寫?